警總中招！！！

蘋果醬

黑警死全家

連個天都要黑警死全家

集氣支持

YES!!!!

見唔到既
佢個FB

屌大陸雞屌得咁開心丫啦

醬？

黑警

海底撈做到野

邊度睇

Source? Link

報應

快

唔好氹我喎

貼埋條link會傳染?

Goal!!!

樓主pin

張建忠岩岩先話未到緊急唔怕架WO

Goal

: 咁樣唔會令我驚架

sauce source

🙏🙏🙏🙏🙏

死

攞返呢幅相出嚟鞭吓屍先

屌那星！！！今晚開心到瞓唔著！！！

疑

最毒咪佢哋

高官慰妻要人護送定警員慰人地個妻

中多幾隻狗啦

死全家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

消毒搵咩人??
街外公司定醫護定乜?
記得做得HEA D
是但用水當清左

我要番大陸食海底撈！

其實香港警祭唔只忠誠勇毅 仲on99

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

來了!
來了!

叫雞就叫雞啦

最緊要人有事

邊個話叫黑警死全家無用

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
快撚D死

報應
忠誠勇毅去撚左邊呀

唔係話觀塘架水炮車中招咩
九成九D藍衫狗出去既時攸俾大白狗食左都唔知

你食生命麵包 我食海底撈

警嫂MVP

好啊 屌你老母

依家先消毒有撚用咩，要中既都已經中咗，等大爆發啦，死全家，爸爸媽媽仔仔女女兄弟姐妹無一倖免，諗起都興奮

唔好哄我開心啦

Push

嘩屌正呀喂

一日未多隻警犬、建制高官中招都唔好高興住

黑警死全家!
轟呀!

我就係要呢啲.jpg

食多D海底撈啦柒頭

集團

皇天擊殺

死返大灣區
唔好搞到香港醫護

記得傳埋上42樓

唔好呃我啊
開香檳架啦

氣

希望全部警署都中

天有眼

終於可以死全家？

我真係恭喜你呀

唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車
唔好炒車

快d

報應嚟喇買定香檳先

唔好話無報應
一報就係要折磨下你先仆街

傳說中嘅白警終於出手

比天收

巴打好熟

每日一祈求 黑警冚家亡

前線警：「我都想睇吓你地點樣制裁到我呀！」

係咪終於都黎喇

精準打擊 武漢肺炎好波

Show Blocked User - fryingpan

黑警死全家
清算之時來臨

網上流傳觀塘警署及牛頭角警署有警員及家屬疑似感染武漢肺炎。據消息稱，九龍灣東九龍總區總部及行動基地，一名東九龍交通部警員早前到深圳福田探望妻子後，出現咳嗽及發燒症狀，昨日及今日先後到荃灣仁濟醫院求診，目前正接受隔離治療，並等候新型冠狀病毒快速測試結果。據悉，該名交通警為警察護送隊，他回港後曾到過灣仔警察總部及東九龍基地，上述地方今日已作出全面消毒及清潔。

共享大灣區榮耀

PK鄧後頸已經中焦。

俾天收

鄧狗幾時死

如果空氣傳染，中央冷氣系統極速播毒

放工又要上去食海底撈
肺炎wfc

要濃度好高

屌你正呀喂

狂賀

有肺炎湯底食，黨真係照顧周到

咪話我話，分分中連黑警都暗屌政府戇鳩

海底撈好味冇

個病好有靈性

用生命食海底撈

唔好俾佢停

一定係護送高官返大陸慰警員妻
警嫂3P你以為講假

四十多碼，右腳腳面拉弓

集氣，一定要中呀

開心到想搵條女屌返次閪

自己google唔通又會死

App有

白還白，唔該企開小小

冚家鏟啦

冚總剷

都未死就咁開心？

黑警新年死全家
真係恭喜晒

hoball

愛囯呀嗱

集氣！！集氣！每日一願望

又搵藉口射波

死多D

全滅最開心

念念不忘
必有回響

沒事兒沒事兒

警犬真係好低質
垃圾人口 成日叫雞 叫撚到娶埋

地盤佬最多雞蟲 第二就係警犬

白警

直搗黄龍

用水炮車沖下就無事

集氣

中！
報應話黎就黎！一係死全家！一係骨枯喇屌！

終於有報應

根本呢家既狗本身就應該做地盤佬

難為清潔工...罷工啦

想同手足🤝

真係格外諷刺

快撚啲死啦黑警！！

海底撈呀啦

好撚爽

班狗搵唔到香港人聚腳
一定大把連警察佢地都睇唔起既大陸人請食飯

醫管局員工陣線：1月28號前唔封關或會發起工業行動

就整到佢緊急

小鳳姐忙撚到仆街

好開心

醫管局員工陣線：1月28號前唔封關或會發起工業行動

再開心啲

爽啦

雖然值得開心 但住同區...

警嫂毒害親夫佢哋有冇狗二代也中伏？

yeah

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

報應黎了

熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多奔放個個喜氣洋洋

有請小鳳姐同朱咪咪！今日真係好高興！要請堆dodo姐先得！

呢鋪真係報應

有咩開心過中六合彩?
就係睇到黑警死全家

Karma真係太偉大啦

黑警冚家產啦

TG消毒

condom

解散警隊 刻不容緩

我就上深圳食海底撈！嘩！諗起都正呀！有得飲冰凍嘅啤酒！
嘩！仲有WARS 送！嘩！

好呀

黑警冇一個係無辜

唔好停

3萬隻死全家不是夢

屌呀 公司附近

我呢世唔中6合彩，20蚊都唔中唔緊要，警總一定要中呀

你冇裝蘋果睇唔到通知咩?

小鳳姐今晚ot啦

唔好呃我喎，我好開心

咁撚鍾意上去叫雞同食海底撈丫拿

護送高官同高官老婆加警嫂3P，警員獻完妻自己拎公帑去叫大陸雞出火，所以咪瀨嘢中招

警嫂要好好補充水份，先噴得夠多水比班黑警消毒

遲早嘅事姐 開定香檳先啦

真係要開香檳

咪氹我開心喎

大陸殺黑警

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

黎了黎了

Yes

有傳曾吸入TG的會有免疫，因為呼吸道曾受感染，帶防毒的，就自求多幅了。

Source : World Word Z

我都係

有傳曾吸入TG的會有免疫，因為呼吸道曾受感染，帶防毒的，就自求多幅了。

Source : World War Z

食海底撈呀啦

抵撚死呀 終於有報應

死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家

你班靚仔攪半年都無撚用既，睇野啦

返埋狗宿走一轉先啦

繼續集氣
死完女家 死男家

要全中

ho ball

你哋無做錯！

咁撚中意返支那啊拿
現眼報了

黑警死全家！！

小鳳姐全面進場

係咪真架，正喎

做乜唔去大灣區醫病

唔好呃我喎 開心到瞓唔著

唔好醫黑警呀

報應死多d都無人可憐

落地獄不得好死 永不超生

黑警死全家 please

天收啦咁鐘意返大陸叫雞啦肺炎Come here各區狗屋

一鋪sir驚啦

死全家啦屌

湖北妹咁好屌, 上去啦

你還有黨呀

喂!正啊喂!

Push.

[行動post][年初二][旺角][7點]勿忘魚蛋•捍衛本土紀念集會

要開香檳慶祝🥳🥳
黑警死全家

起碼開心過

黑警死全家！！！

死全家不是夢

黑警死全家，真係唔係口號嚟

正

唔係想做散水撚，不過以後見到黑警真係要散
因為班撚樣有肺炎架

快FC!!!!!!

九龍灣咋

爽死了

如果係真咁今次唔係愛國病毒
係正義病毒

武漢鑼鼓響一遍 聲稱無肺炎

多行不義

唔好咁啦
佢地會自豪㗎

今次真係天有眼

武漢肺炎生生性性 毒死哂啲黑警唔該

擺幾個花牌，即係可以變靈堂，邊個設計師咁貼心

佢地中左 唔好去醫院搵醫生 搵救護啊。
呢半年打醫護打得咁爽吖啦

唔知愛國藍絲會唔會去狗總慰問狗狗

開香檳慶祝

熱烈地彈琴熱烈地唱

全部黑警中招瓜柴

死全家please

燒啲煙 消唔消到毒

你地唔好咁啦，小鳳姐好忙ga

護咩送，自己上去執行完職務叫雞中招就真

呢個世界真係有報應

人在做 天在看

來了

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

3萬隻狗都要死。

唔通連個天都要黑警死全家?

忠誠勇毅

小心啲中招黑警想混入示威者裡面播毒
遊行集會防疫手段升級
是時候了

兩單
一單觀塘PTU（返觀塘警署）
一單東九護送隊（返過警總同東九）

慘慘豬

應謝武漢雞

將軍，冇棋

push

開心

開心開心

唔係咁開心呀嘛

快啲死撚晒佢啦留喺度獻世咩

真係會有報應，黑警死全家。

終於唔洗手足傷亡都可以消滅敵人啦

佢地已經提升咗警戒級別

黑警都淆了

班藍絲偽人快d親身去支持啦

以後見到綠色嘢直接叫：武漢肺炎

沒事儿沒事儿
你哋仲有十四億啊

護送高官警，會唔會傳俾個19高官

食撚多啲海底撈啦警狗

依家班魔警大大個爛春袋係班醫護人員手中

有聲

死能晒去...

抵撚死 娶大陸G
天滅黑警

FC未
唔好哄我開心喎

真係有報應㗎，㗎，㗎...

努力祈禱 黑警死全家

消毒炸 冇其他人中呀

快啲死啦

終於等到啦

新年新願望！

最緊要人有事！

我等陣一收工就去深圳食海底撈 有得飲冰凍嘅啤酒

鄧炳強你今次仲唔仆街!?

天滅黑警

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

係時候要攞返上大陸食海底撈呢句嚟加強文宣

再守多幾日高鐵站 黑警真係可以死全家

口罩

令人振奮既消息

終於黎啦 因果報應

天滅中共

警總消毒 啫係嫌同胞有病

快啲死咁幾件還住息先啦屌你老母

攬炒

一定要有報應！

終於有年生日願望成真

林鄭快啲叫班畜生咪咁大反應啦，香港要扮冇事㗎嘛

推

忠毅勇誠！要做就做個堂堂正正既中國人！
唔要戴口罩

抵

俾bob叔講中咗

有咩留返同個天講啦

終於見到有狗仆街死
1個累成家
拜埋年先成家死

佢個意思應該係負責護送高官嘅警員返大陸搵老婆

皇天擊殺 可唔可以一下殺3萬隻狗

最多我以後唔似凍野

黑警死全家 DLLM!

開香檳

唔夠 送多d 生化武器入黎其實正確 反正政府點反佢都唔會封關

邊個高官中埋招

我愛武漢肺炎

現眼報

黑警全中招

全部死撚哂再死全家！！！！！！！！！

兒子生性病啲fd

天滅中共，正式來臨

普天同慶

PK 鄧死全家 !

警狗又要學暴徒帶口罩返工
柒撚到暈毫無骨氣可言

唔知班大陸公安賴左野敢唔敢call車呢
怕唔怕揭穿身份

惹完爸爸惹媽媽

警員對四名青年呼喝「戴咩口罩呀」

恭喜

好波 黑警死全家
快啲返大陸食海底撈啦 好 jealous 呀

黑警咪用口罩/蒙面呀
係咪支持港獨呀?

希望黑警三萬人死全家，一隻都唔好留低

小強

黑警死全家！

呢舖我想出錢請黑警返深圳食海底撈

黑警！！！！下一句！！！

時辰到

Please

有字幕更佳

飲杯！！！

岩岩都睇到開心到仆街

阿叻，楊明佢地幾時再去探班打氣？

班藍屍死撚哂呀？

咁係咪有原因抗捕?

快啲死撚晒啦

警甴快d中肺炎死清光

想問光頭警長死撚左未?

曱甴食左藥餌帶返屋

快撚d

今次仲唔死全家

新年真係貼多啲揮春，有用

快撚啲死哂佢
黑警死全家

集氣
狗總全部人中招

共享祖國榮耀

Pin

等緊死黑警開香檳

係真至好

黑 警 死 全 家
多行不義 必自斃！
善惡到頭 終有報！

生左菇呢可能

真係賀年新聞

人地自願做棋子, 為黨犠牲直頭係光榮啦...

搵武警扮黑警咁過癮？分分鐘係d武警帶肺炎入狗屋

連登睇到低級狗屌高層unun腳唔洗做

yup